有冇人試過分組project要一個人

自己做唒D野，present要自己，冇fd

都好過名義上係幾個人做，但最後要自己一個做晒啲嘢，仲要比班仆街分享成果

咁樣叫咩分組

提早話你知社會嘅運作

毒撚係咁

死毒撚

試過上堂嘅時候r啲陌生人一組
入咗組之後有組員嫌我太毒，講嘢唔叻
踢咗我出組
最後自己一個人做四千五百字論文

諗到都辛苦，成績點

篇論文好似有B
當時用咗兩個星期做
最慘係有一種被人遺棄嘅感覺
自此之後就儘量reg啲冇group project的科
起碼唔使好似乞衣咁四圍r人(因為我較肥，說話較慢，不少人會拒絕我)
又唔使見到人人form哂組，而令自己不舒服

Year1 試過兩次group project之後
從此以後啲group project都主動同professor講想自己一個做
咩都自己掌控，條題目想點定又得，deadline fight又得，唔洗比人chur又唔洗chur人
自己一個做哂又學到最多野，睇多咗academic article
有時啲professor仲因為你一人group而比分鬆手啲，我每次唔係A就A+，試過最低只係A-
試下，試過一次真係返唔到轉頭

試過 最後個project 拎b+定a- 唔記得
其實無乜野 咁仲自由

唔會辛苦好多咩

唔會 少咗同人夾個part 會做得快好多

小弟好廢

咁我比錢你入你組計埋我分好過啦on9
雙嬴都唔識

社會既運作真係咁？
但起碼有錢收先。

真定假，唔好伏人

會唔會咁慘....

咁好彩你無組

試過一分完組叫啲人唔洗做唔好插手 我自己做哂 最後A+

試過讀書有一科4個人一組 因為新老師改左上手既野 整到果科好難 3個group mate都drop哂 然後我1人present最後拎a

勿相認 果科關於globalisation

cls

真係咁
勤力嘅人要幫懶/廢/手腳慢嘅做埋
夜晚先開meeting = 老細臨收工先叫你留低開會

中學經常

分左自己一組 一個人都可以係群體